屌奶星，啱啱落去老麥買嘢食見到MK仲著緊背心

成八度仲懶哂型咁真係痴撚線
鬼唔望你病死

利申：著咗兩件羽絨同埋兩條褲

佢係一個西伯利亞人
Mk的冠軍

著少件衫都俾人咒

頭先見到有mk著短褲個樣仲要串77
好似話比人聽我唔驚凍呀
旁人見到最多味望一眼 之後笑7佢
唔知想點